有個1歲仔， 你問我答

幾時教佢打飛機

咩cup

痴撚線啲回復

鍾意咩體位?

點解要幫人養仔？

幾時投胎

個仔好曳唔聽話時你點教？

叫咩名

你媽有冇教你

breast feed中， 唔知

太愛佢

你投先

no佢， 講道理解釋， 但多數唔理我

Johnny Kwan

我幾時有個仔㗎？

Johnny個名唔老黎,改過

每月花費多少

幾歲生

同未有仔 生活有咩唔同

唔認數

不定， 連playgroup我諗>$5000

26

訓少左， 冇左好多自己時間， 放工就湊仔， 乜都以仔行先

驗左DNA未

yes

你兩個有無做過愛

仔仔幾時戒夜奶？
我個仔而家9日人仔大

諗起都驚
頭半年

覺得煩惱多左定開心多左?
有咩仲係覺得好唔慣 /要學

2.5 m, 但到而家都訓唔好， 訓訓下會叫

yes, 夜晚係咁喊

點解要俾個仔喺香港呢個咁變態嘅地獄出世？

佢條撚幾長？

利申屍打
如果將來有小朋友點都唔會俾佢喺香港出世

開心多， 但之前有產後抑鬱。
學點教好佢， 學點令佢肯咀嚼再硬d食物， 學點教佢自己食飯， 學點教佢做個乖孩子

做人父母既感覺係點？
由初初咇出黎既bb 到而家一年 又係咩感覺？

我都好期待將來生小朋友 究竟會係咩一回事

老公考慮緊移民

責任感好重 我諗

Chi q sin
有個仔都你問我答
有J係咪都可以

你幾歲

係好撚種

有時係度諗，生出黎真係阻9住自己生活。
但一見到個傻bb樣，就乜野都以佢行先。

1歲仔就playgroup 係你屋企出世已經係地獄啦

未做過父母唔明
緊係想比最好既佢 又驚佢爭輸人

辛苦但值得， 一開頭唔慣， 但有個自己的骨肉睇到佢成長， 真的好感動

yes, 去salon整個頭都要申請， 少左見朋友， 去街個心都有牽掛， 會好掛住bb